大發Atrai 7

想買部大發Atari 7做腳車，大家俾啲意見

部野記得好似用echo 1.3 engine
用棍波既話應該會幾慳油
試渣過朋友部
係後座的櫈好薄 好似的舊貨van
白色車 加的貼紙
我覺得好有日本的貨車仔風味
but你指邊部 我講緊舊款果隻

呢一款

薄到紙咁

定系Sienta好D呢?

屋企人以前有揸過
坐爆都仲識行算係咁
車仔細細坐7個仲想點

仲未劏哂咩

巴打睇你點用
依兩架都係假7人車
最後兩個位都係俾小朋友坐既size咁制
不過atrai7有棍波
用家體驗既話 sienta應該無得輸

司機位會唔會頂腳

另一部有棍？

sienta 沒有棍
atrai7 唔覺頂腳 不過係腳制位有的窄 (clutch, brake,油門 迫迫地)
不過唔係鍾意買架舊車好似玩自己咁喎
普通用買架新D穩陣的 頭暈身慶零件都易搵

咁上面有人話車身薄，有咩問題，飄？

佢當年對手係Suzuki every plus

我係棍波L, 但又驚Atrai7無零件好矛盾

巴打禁錯制俾左負皮
棍波出依部幾好呀我覺得 又抵玩 又坐到人 又慳油
係舊d lor 你正常渣應該都唔會壞咩既
話哂都豐田機器 有地獄腳車王血統

機械好多都豐田件 其實唔驚冇
反而外觀同內裝就...

明晒

28car 冇哂二手盤